韓國瑜批評柯文哲「成績零分」

柯P開酸不成 反遭韓國瑜一句話完爆
08:49 2019/04/06
中時電子報 陳弘美

高雄市長韓國瑜出訪大陸，為高雄簽訂近60億元農漁外銷訂單和MOU，收穫豐碩。但台北市長柯文哲卻認為，「賣水果不會解決我們的問題」。對於柯P的意見，韓國瑜則表示，「柯P是一個很認真的人，但成績卻是零分，因為他跑錯方向」，一句話完爆柯P。

柯文哲日前接受親綠電視台節目專訪，關於韓流的崛起，柯認為是網路興起加上淺碟效應，讓台灣從此進入海嘯政治。韓流是海嘯政治的經典之作，極端政治下的海嘯政治，只有韌性才能抵抗極端政治的發生。

談到韓國瑜和大陸簽訂53億元的農漁產採購MOU，柯文哲認為，台灣賣水果到廣東確有優勢，但只占幾%的優勢。台灣水果賣到日本才叫有優勢，因為賣那個地方沒有的水果，例如黑金剛等水果，就會變成高級農產品。台灣農業最重要是技術的提升，否則簽在多MOU也是沒用。

對於柯P的酸言酸語，韓國瑜表示，「柯文哲是很認真的人，跑得最快，但成績零分，因為他跑錯方向」，一句話完爆柯文哲。對此，前國民黨立委吳育昇在政論節目《大政治大爆卦》反嗆，如果真的要譏諷MOU沒用，那麼柯P為啥不笑前台中市長林佳龍和德國「一人公司」簽定海水採礦MOU？金額還高達一千億！而韓國瑜簽MOU只占20億左右，其餘都是真材實料的訂單，還可看出永續發展及長期合作的趨勢。

吳育昇反譏，柯P可能是近來網路聲量不如韓國瑜，如果不酸韓國瑜，柯P就沒有新聞熱度。但是打韓國瑜要打得有道理，打高雄市政，請問柯P治理台北市政又好到哪去？大巨蛋問題解決了嗎？他奉勸，柯P應該把心思放在台北市政上，而不是整天只想著選總統。

(中時電子報)

中時=國民黨黨報

咁樣就「一句完爆」

台灣版人民日報啦

中國時報集團，別稱中國時報系、中時集團，以創立於1950年的《中國時報》為集團主體，半世紀以來一直都是台灣媒體業的龍頭之一。2009年後成為旺旺中時媒體集團的一部分，近期在中國大陸發展。

旺旺集團董事長蔡衍明，中國時報集團最大股東，香港亞洲電視第三大股東，臺灣中天電視的經營者。

談六四事件天安門屠殺報導非事實
《華盛頓郵報》報導中指稱，蔡衍明表示「...這名男子（指六四事件擋坦克車男子）沒被殺，顯示大屠殺的報導非事實，我知道並不是真的有那麼多人死掉。...新聞記者是可以自由地做各種批評，但是『在下筆前必須要審慎思考』

談中時配合中共在台灣置入性行銷
被問到配合中共宣傳，蔡衍明表示：「這些廣告（可能是由中共置入的）有害到台灣的安全問題嗎？我認為應該讓我們賺這個錢。」

主張親中
蔡衍明主張台灣不應反中，而應該親中。認為反中是威權時代蔣介石的信徒，受反共影響而成。

一國兩制
2017年10月28日，上海東亞研究所舉辦兩岸關係三十年回顧與展望研討會，蔡衍明發表演講，並稱：「和平統一，一國兩制的方針，這種濃濃的親情呼喚，台灣人一定會有感覺」。

下

我想問"完爆"左乜野？睇完台灣啲智障傳媒真係一頭霧水

台北樓價多得柯P

文匯大公level

咁就叫「一句完爆」？係度打緊咀炮，有贏到咩？

爆左d咩
台灣d 文妓真係低質

台灣記者出哂名平均智商30

成績零分連任到,你當台北市市民傻嫁

好心韓國瑜入地做野賺大錢個個仆街都去果到返工
屌你簽得60億錢又未收話人成績零分
人地求奇一樣野計多你N倍錢

屌柯文哲 會唔會仆街... anyway上次大選都差d輸就係為個1500台幣

香港人指台灣記者"IQ零分"

完爆左咩野

柯p政績打5拆都贏你啦

小時不讀書大時做記者

做親共記者, 搵錢特別易

wtf？
我睇完段嘢再追哂啲post
都無五毛解釋到爆到咗啲咩
連1血都扣唔到吓話... 小學雞嘢可以有幾痛

我到底睇左d乜

仲衰過馬總統看手錶

調番轉講就差唔多

Mou咋 以為真係落訂？
不過都夠呃弱智台灣人

賣水果賣得果兩千萬hkd既生意係度吹
香港起個音都樂噴泉都無左

做啲長遠建設社會既事好過啦

韓國瑜現在雖是政壇巨星，但其實自2002年離開立法院後，也是沉寂好一段時間，才進入北農擔任總經理，其間便多次為柯文哲的知遇之恩表達感謝，舌戰台北市議員王世堅，一席「禿子跟著月亮走」的言論引發討論，還曾讓國民黨台北市議員王欣儀質疑，「你還是藍軍嗎？」

韓國瑜當時則感性回應，「楊過等小龍女你知道嗎？我也16年離開立法院，這16年來有誰認為我們是一個人才，沒有的」，如今接下北農總經理，其他人都是過客的心態，「我不，我怕漏氣」，他依舊是國民黨員，但是「這16年來，不好意思說，只有柯市長還把我當作是一個角色，還來問一下、討論市政，一起把台北市帶好」，而當韓國瑜卸下北農總經理一職後，柯文哲更有意延攬他進台北市府，還攜妻子前往雲林看他。

——————————-另外———————————

「我跟韓國瑜以前還不錯」 柯文哲嘆：不要選到人情世故都沒了

過橋抽板打擊對手例牌啦，但點解唔同市都要追擊除咗因為柯串鳩佢之外仲有咩原因先

你問吓班台北佬點解會因為1500台幣而要用選票懲罰佢

鄉下佬尻up奶共既成績
直頭100分啦

香港都有小麗老母KO

一句完爆 唔知以為佢講完一句柯文哲立即暴斃

咁都叫完爆，咁老衲日日都原爆添啦

因為天下華人廢老都係垃圾

中時：紅
聯合：藍
自由：綠

柯P講得無錯喎
進行產業提升
令到台灣農產品更有競爭力

打完齋唔要和尚
無柯文哲佢條蛋散晨早人走茶涼無人識翻唔到身

台灣佬都講少時不讀書，大時當記者

未選就得罪選民 傻7左

你都痴撚柒線, 佢未上任我已經睇緊台北樓價

當佢真係落訂, 都係賤價賣蕉